今次真係i go to school敗北

係學校食煙比人踢左出校

咪相認

牛b死了

真的他媽的傻逼

中二我最壞

邊有學校唔比食煙架？

間間都唔准架啦

食水果煙都比人屌

食李思煙都未俾人踢